【突發】黑警衝入太子站月台同車廂狂打人！！！！！

Apple live
有幾個俾人拉咗
CLS

同個廢老嘈搞到封站

痴撚線 同721有咩分別

好似噴 pepper?

屌你老母死黑警
依家係市民望到你地覺得驚啊
唔係望到示威者覺得驚啊
屌你老母
不徇私，不畏懼，不對他人懷惡意？

我睇live 剩係見警察，一個示威者都無

有d拖鞋沙魚袋照捉
肯定平民黎

up

拉晒

一個廢老 拖撚左成班手足幾十分鐘 要轉場就快啦 屌

上車亂打人

推

收嗲先喇好無